一個澳洲過去紐西蘭住兩年嘅人開槍殺啲住咗好耐嘅人，之後就有child登仔話佢地只係為咗反新移民

same culture
咪講笑啦

份manifesto真係精粹

當毛利人唔係人咪same culture

毛利人有能culture

可能有，不過你就應該冇

你條懵撚俄羅斯都未去過當自己係俄佬添啦

份自白書內容真係好齊全
基本上所有對右派既問題都可以o係份自白書入面搵到回答

跳舞伸脷？

佢冇講錯，佢咪話白人當年佔領咗嗰啲新大陸，舊有文明咪被趕盡殺絕

佢講緊澳洲同紐西蘭唔想步土著後塵

人就係咁自私

所以佢冇講錯

等同大陸人去香港，大家中國人， 一樣種族，文化差唔多，可以不理
攞香港同佢地比較得淡笑

伊斯蘭教全部都抵撚死

佢話OK咪OK囉

NZ 同ac係兄弟邦當年有澳紐聯軍打一戰
連登仔無人去過aunz?